個天好黑

係咪世界未日

好得人驚

好耐冇試過朝早十點鐘
黑撚到口

一陣場雨實好撚勁

黑過阿嬌

雨既聲音好好聽
清洗下都好

末日

good vibes

支那肺炎病毒從天而降

因為天滅中共

真係好黑

去到紅色區 通常好撚大雨

雨是一種自然降水現象。大氣層中的水蒸氣凝結成小水珠，大量的小水珠形成了雲。當雲中的水珠達到一定質量以後就會下落至地表，這就是降雨。

World War III starts today

系

好恐怖

今年第一次黃雨

同感

一個雷劈死林奠同甲甴強

因為你失眠
根本未到第二朝
訓多陣啦

皇天擊殺

呢啲日子最正係企喺室內望住街上嘅人

落雨啦

乳勢有時頗大

樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

咁都上熱門

屋企仲要停電

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel？

天黑請閉眼 我在你身邊

好慘，趁機享受下黑暗

天有不測之風雲 究竟會發生啲咩大事

聽到xx聲xx聲xx的一眾心聲！

垃圾po，拉

因為連登仔成日抹黑人

光返喇

而家呢啲日子最正係企喺室內望住街上無人

世界未日

拉

一樣

一落雨，心情又差

DLLM 濕撚曬

有冇人同我一樣超鍾意落雨
落雨天超舒服

黑鮑咁款

有冇圖
利申 外國撚

咁都上到熱門

source?

年年呢個季節都有幾日係咁㗎喎

沖走哂d 病毒攬炒唔到啦

突然諗起一個問題點解落雨個天係黑色？

你推緊wo

大雨到癡左線

柴灣一粒雨都無

以家光返啦

有

咁都熱門

無事啦光返啦

sorry囉我發咗功

唔講唔知

你認真問定點？

如果有天安門的gif 圖會好啲

做撚咗落湯雞

毒藥是誰給 女巫的懲戒

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

今年年初一個陣都係天黑黑，落勁大雨，仲行埋雷。多數年初一落雨嘅話，成年天氣都唔會好。依家雖然係3月，但都好少見好猛太陽，個天成日都天陰陰咁。

認真

可能成班細路未見過落大雨

炸禮賓府thx

黑到夜晚咁真係好少見

連登仔見到天黑就驚到咁

所以你最近日日心情都好好？
我落雨心情先覺得舒暢d

天柯柯.... 柯柯....

咁撚樣都上到熱門

心情本身唔好，一落雨就更差

白返了

落完雨光返

pr公司又出沒 無聊post都上到熱門
拉 and report

我開始…

最中意依d天氣 好正

世界末日

真係啱啱先知

我果邊黑黑下無啦啦光返

同感!留喺屋企望住外面落雨聽住雨聲會好calm

將軍澳只係陰天咁

咁樣都上到熱門，CLS

我屋企樓上鑽梗野，嘈撚到仆街
搞到我唔想留係屋企

會唔會雨水都帶有武漢肺炎病毒

SL係屋企訓住教聽雨聲超正

我愛上讓我奮不顧身的一個人

村屋巴？